其實有無可能用無人機駁水喉飛上去救火/人

見到啲London消火跟本上唔到去 其實有無可能設計到一種無人機可以適人喺高既大廈救火or救人

先唔講準唔準
消火d喉好大水壓=後坐力大
無人機要承受到咁大力先得
Btw,之前見到支那研究左種好似火箭導彈咁既野,不過係裝住滅火既化學劑係入面,可以set係地下瞄準完一砲射上去滅火
雖然唔知會唔會爆炸,但我覺得個諗法幾好

係 唔知有無可能設計到部無人機可以抵消高水壓産生既後座力 或者設計一部耐熱既無人機可以飛上去救人 起碼個個媽咪唔洗掟個B落街先

救火導彈個idea幾好 不過支導彈應該用咩做燃料? 定係靠水壓彈上去 可能都未必射得高

其實有冇用直升機擲水蛋
好似救山火咁

我搵到條片,我唔直接講,就咁講好難明

個idea幾好 不過睇完條片之後個感覺都係覺得佢流流地 唔知實際效用有幾大

其實直接用直升機鈎條水喉上去射得唔得? 應該夠準同夠穩定 可以抵消到啲後座力

呢個滅火彈係滅山火之類無人環境先有用。

導彈燃料一樣係燃料火黎推進
只要加入劑量適合既燃料
其實佢一燒完就自動熄
就算唔熄彈頭既滅火彈都會整熄
效用你當佢係一個加強版既滅火球
下面有減火球link

滅火球對於室內滅火成效好大

條水喉又要夠長
個水泵又要勁大力